拆機顯示iphoneX有兩粒電

爆炸機會 兩倍

真係傳說中嘅L型電設計？！

我諗十倍都唔夠碌柒黎

一百倍左右，見到而家無曬漲爆就知咩事

?

跌爆唔叫爆炸？

我咩都冇講wo

iphone跌爆=爆炸
An機跌爆= 跌爆個部機≠Android

以為幾撚把炮L 型電，點知係分開兩舊

又關anroid事??

iphone跌爆≠ios

係囉
佢整個O型出嚟我就話叻

Samsung爆炸=samsung狗都唔屌

S型點睇

4D 勁啲

iBattery 直接係cloud拎落黎

做咩唔係話切

屌真係O型電

理得佢幾多粒電
L形又好O形又好
電量幾多？

大過8+

大解體

塊底板愈來愈細，apple呢方面真係好撚勁

藝術品既真義

Apple用幾多錢去design and develop 部機同ios, 呢啲無形嘅投資又晒錢又晒人力同時間。
但啲撚人就只會同你部機嘅硬件成本要幾錢

d on9仔只會理部機靚唔靚
柒唔柒，有冇新意
人地背後做左咁多野，無一間公司可以好似apple咁專注一樣野

之前聽過個人講佢去Apple同Microsoft同Google講talk同參觀嘅分別 佢話Microsoft成日傾點做件好過Apple嘅嘢，點樣打低Apple，但Apple 同Google係傾點樣做到件好嘢，點樣將佢哋嘅概念同理念灌輸落個Product/Service到
雖然最後出到嚟效果未必最好，但起碼係好多事件入面都睇到佢哋係有心做好件事(雖然Microsoft個方法都帶領到佢哋做到啲唔錯嘅嘢)

百貨應百客 冇人逼你買
仲要係apple 一間公司負責咗成個軟硬件生態系統
Android 係google 研發比人用咋

其實怕唔怕散熱唔到？

Google 都勁到痴痴地，淨係睇佢用軟件到到個鏡頭仔拎手機界影相第一，就見到佢programming 實力嘅恐怖。但本身個鏡頭組件貴極有限，啲撚人又同pixel2 硬件值幾錢時，有無人答我咁個鏡頭影相實力值幾錢

其實你知唔知而家啲電話散熱原理係點

咁佢顯示電量係咪過50%就用緊第二舊？定兩舊都50%？ 兩粒電唔同size會唔會唔準？

還返比tony啦

唔知 不如你講下

留名學野

痴塊m巾上去散熱

所有手機iphone x底板最靚好精至緊密原來黑排線係美國國防用料一般唔比用要教主親自去頃先可以用

咁都可以打飛機，做乜鳩？

Microsoft 換左 CEO 後已經轉左態度
搵番自己，發現原來軟件先係佢最強
結果係 cloud 度番生
反而 apple 係硬件咁好搵個時，都費事理軟件太多，反正你買佢硬件就焗用冇得揀

人地唔係蝕住做=垃圾，唔應該讚

其實我真係好想知連登仔點做生意

細部過iphone plus 但粒電一樣大
癡線

個底板細得誇張，咁都仲比hater 話apple工藝差，連登啲鍵盤大師真係無得頂。
Iphone x 係衰係個三叔撚屌mon同背面大陸玻璃易碎